其實咁多港男鍾意叫雞, 點解仲好意思話港女食洋腸?

香港啲一樓一多到
仲有睇下香港有邊個forum唔係叫雞post / 叫雞區長期爆post?
如果我係女人一定覺得男人好撚賤好撚污糟

叫雞要俾錢
洋腸唔俾錢

無可否認白人嘅五官體格喺主流美學標準入面係優越於其他人種
鍾意靚嘅野係人之常情
反而叫雞已經超越人之常情, 一定要放棄自己少少原則先做到

港女唔使錢同白人享受自己想要嘅性愛
會賤得過港男扑野都要畀錢?

雞都不如

好撚多雞蟲

仲要屌大陸雞！

一個要錢 一個唔洗錢 邊樣cheap啲

唔通幾十萬娶你哋啲爛閪港女返屋企屌？ 不了。

條友啲論點完全站不住腳，都唔知覆佢乜撚嘢好

老老實實啲洋腸會食嘅港女全部都係豬西

啲洋腸港女等於自認豬西

其實係咪假膠曲線

唔收錢未唔算俾嫖囉

叫雞係買一種服務

呢個世界笑貧不笑娼。
唔使錢俾人屌雞都不如

喺個毒男論壇講呢啲 op都預左會有乜回覆架啦

成年人叫鷄幾千次，獨愛141嘅規格

港女做雞
港男叫雞
打個和啦

成日話唔鍾意有幾憎大陸
轉個頭咪又係屌大陸雞返大陸搵骨妹陪酒

港男叫雞係經濟交易
港女食腸係文化交流

番左大陸3線城市一星期 番黎香港之後發現
港女？
不了
諗下男人點解要叫雞 咪就係係班港女去晒做免費雞

雞 全部都係雞

做免費雞仲想坐正 收皮啦 講到自己好清高咁 咁又係雞 仲要唔值錢既免費雞

利申 未叫過雞 只係睇唔慣港女既行為

屌你又扮野話做庇護工場做m記
咁多錢叫雞

開心速遞主題曲嚟